Dat was het woord dat de man uitsprak en waarvan de zijne zoon ving alleen de laatste twee lettergrepen.
Hij probeerde het uit te drukken de naam van zijn moordenaar.
Zo en zo, van Ballarat. "
"Het is geweldig!
"Riep ik uit.
